其實紀律部隊嘅工好唔好做？

有冇人對紀律部隊嘅工有興趣或者有人做緊？
覺得做紀律部隊點？
對入境處有D興趣. 會唔會唔好做？

呢期每兩日就有人問一次
做乜鳩

隊隊性質唔同，工作唔同，點樣一概而論

利申任何人

有幾多人真係有興趣呀？

問心嗰句你點解對入境有興趣呀？唔通你好鐘意吸印仔 好鐘意去山卡啦為香港把關咩

個個考得呢行都係為人工架啦 你覺得人工cover到你付出嘅時間咪OK

真 人工暫時最好入境

IA?

好忙 超多野做 想hea既建議你唔好入去做

政府工狗也不屌

有得簡 邊個想做正辛苦工
個個都貪 人工高 福利好 唔怕比人雞
唔好同我講 興趣
利申 等緊入班